\section{Preventivo}

In questo sprint abbiamo preventivato di completare, almeno parzialmente, il terzo dei 3 incrementi definiti precedentemente cercando di recuperare il più possibile il tempo perduto negli sprint precedenti. Inoltre, l'obiettivo di questo sprint è quello di riuscire a formalizzare la candidatura del gruppo alla revisione PB.

\subsection{Milestones:}  

\subsubsection{Release versione 1.0.0 della specifica architetturale}

È la principale milestone di questo sprint.

L'obiettivo è di completare il più possibile questa versione durante questo sprint.

Questa milestone è registrata \href{https://github.com/SWEasabi/specifica-architetturale/milestone/1}{qui}.

\subsubsection{Release versione 1.0.0 del manuale utente}

L'obiettivo è di realizzare una prima versione completa del documento durante questo sprint.

Questa milestone è registrata \href{https://github.com/SWEasabi/manuale-utente/milestone/1}{qui}.

\subsubsection{Release versione 2.0.0 del piano di qualifica}

L'obiettivo è di completare il più possibile questa versione durante questo sprint.

Questa milestone è registrata \href{https://github.com/SWEasabi/piano-di-qualifica/milestone/3}{qui}.

\subsubsection{Release versione 2.0.0 dei verbali}

L'obiettivo è di completare il più possibile questa versione durante questo sprint.

Per forza di cose i verbali saranno rilasciabili al completamento di tutte le attività.

Questa milestone è registrata \href{https://github.com/SWEasabi/verbali/milestone/1}{qui}.